得罪講句 仲用緊高登既人 無資格有民主

日日比人bam 又打壓 又有5毛打手
但都繼續用高登 唔想轉lihkg
驚煩 唔想搞
少少改變都唔肯 唔識團結就是力量
呢d人唔配有民主
同意既
唔同意既屌得細力d